各位警察朋友 請聽我一席話

經過621警總被包圍 我相信你地都好嬲
會覺得成件事好insulting
亦都會好憎啲示威者 咁去破壞自己做野既總部
我唔同你地去討論到底修例 或者612事件入面誰對誰錯既問題
而係想同你地分享下
經過呢兩三日既沉澱之後 我既一啲觀察

當日警總由中午開始被包圍 到凌晨結束 歷時十幾個鐘
但呢十幾個鐘入面 政府係冇人 記住係冇人 嘗試行出黎解決件事
而係由得班示威者繼續圍堵
你冷靜諗一諗 就會覺得成件事好心寒

我唔知呢個政府係無權定無知 但一定係冇血性
你睇返621 其實係好容易擦槍走火
只要有部分示威者唔理其他人 直衝入總部
我敢肯定一定會有死傷
但你睇到呢個政府係冇理過會出現流血事件
所以係冇人出黎平息件事

你可能會話政府根本覺得唔會出事
咁我會話咁既睇法係無知
因為冇出事只係好彩
只要係一個真係擔心有人會流血既政府
就算可能性幾低 都會嘗試行出黎阻止

你可能又會話
政府冇權做決定 因為要聽中央命令
咁我會話 621已經唔係理有冇權既時候
係隨時出現流血事件既情況下
有啲血性既人都會行出黎嘗試阻止件事惡化

但呢個政府係冇理到
我唔知佢係咪根本唔介意出現人命傷亡
因為就算有人死 都大條道理開槍
你諗真啲 就會覺得呢種諗法係好恐怖

可能你呢一刻好遺憾當日班示威者冇衝到
令到你地冇得開槍
但你地諗下 其實政府係擺晒你地上枱
明明係自己決策失誤
反而由得你地同示威者互鬥
你再諗下 如果真係開咗槍
日後要被調查 甚至要上國際法庭既係邊個
一定唔會係政府班人 佢地唔會上身

冇錯你地係警察 但警察只係一個工作既身分
但你地要記住 你仲有一個更重要既身分
就係香港人
你可以唔做警察
但你係搣唔走香港人呢個身分
你自己諗下邊個身分重要啲
我唔期望你地會認同我既講法
但我希望你地睇完 可以思考一下
到底我講既野有冇道理

同狗講野 明咩？

總有啲人唔係

其實唔止係想同警察講
都想同所有人講
呢個政府真係好恐怖
已經去到不惜犧牲人命既程度

一哥十幾個鐘唔企出黎回應，提早退休啦，
而家d細都唔服你啦

成件諗真啲 真係覺得好恐怖

其實佢係想你地衝 就可以打死你都得 屈你搶槍
冇打到你地係因為冇衝 佢地嬲係因為你地冇衝到呀傻仔
中共眼中人命唔值錢 唔係就唔會有64
你唔係依加先覺得恐怖呀？
如果得一個國家 冇其他國家
直接再64都得呀

612衝突你可以話事發突然 政府控制唔到
但621圍警總 咁多時間俾政府出黎做嘢
都冇人理 真係徹徹底底失望

散仔梗係推出黎送死拉

佢地唔滿意咪死狗咁做

邊個夠膽反

中共係咁諗
但你估唔到成個香港政府都已經咁諗
當年64 中共都有個趙紫陽
香港政府呢？

樓主講得好好
政府擺明割左個警隊出黎擋

就出糧啦你明唔明？

老實講 成件事只係好彩
只要有小小改變
我諗香港以後年年都要悼念 平反621

佢做緊野你唔知姐 關政總意義係要你圍警總 等你衝入去 佢地就合法殺你 再做白色恐怖

啲犬唔做警犬邊有錢移民，你話佢地搣唔走香港人身但但可以辭職退出警犬身份，佢地正正就係調番轉，要做警犬去搣走香港人身份

細思極恐

做份工做到冇晒其他身分 值得咩

香港政府同中共有唔同？全部都係狗官
佢地做哂上面d野就返英國退休
點解要理香港人？有人死又點？

只可以講天佑香港 同香港人夠冷靜
唔係一定出事

扮黑警已經俾人洗咗腦
純粹嘥氣

up

其實好警察根本唔會有前途，升職都唔到你

咪晒氣
睇完就知你唔明佢地

就算叫醒一個都好
就算叫唔醒 都俾其他人睇下香港政府恐怖到咩程度

純粹俾多個角度佢地參考

原來係三毛 多謝幫手推Po

幫幫手回多幾個
賺黎買個橙

Push

多謝

可以send俾議員，出公開信嘅程度

純粹個人分享
我諗其實議員都明咩事
唔係當日都唔會極力阻止啲人衝

幫推

但建議可以分段
分段段旨加大並底線
或者強調某些字眼

多謝 遲下再有諗法會考慮呢個做法

成件事係班義士克制得好好，先無事發生否則，後果真係不敢想像

好難想像衝完入去會係點樣收場

Exactly

我知同警察和解幾乎係無可能 但係警察對香港黎講係幾重要

如果警察同香港人和解到
全香港人提名林鄭拎諾貝爾和平獎又點話

唔好ff 因為要防止罪案發生 所以一定要有警察
香港人係自律 但點都有d罪案 特別係d蝻
要擋都係老解擋 香港差佬係廢 只係會打市民
放佢地上戰場真係死得 我都懷疑612有老解係度打市民打到咁重手 香港差佬一定比唔上
同埋好難會打香港 當強國係流架？
依加時代 大國都係打經濟戰
弱國點會打香港

所以咁驚獨委會

講起都有d鬼
其他國家有示威包圍警總 政府官員都一定出聲
更何況視警隊為私人武裝部隊既港共

陰謀論少少 佢地一致唔作任何評論任何呼籲
好可能目的只有一個
就係想等其中一邊忍唔住走火
因為佢地好清楚兩邊人有幾仇恨對家 同總有低iq/eq既人會忍唔住

佢地就等發生衝突走火
之後成件事既事態發展就急轉直下

最後就對外講成呢場衝突係一場悲劇 政府官員同警隊高層員並無參與現場指揮震壓咩咩咩咁

結果就求其處分前線幾個警長 就完左件事

當我FF

如果係咁認真係賤到出汁
為咗穩定
不惜犧牲其他人 包括市民同警察

*諗

好撚有道理

多謝 分享俾多啲人知

我肯定樓主你冇親戚朋友做警察